交通消息：東鐵綫全死，旺角屯門將軍澳站關閉

0547 #交通消息

港鐵表示，各綫(機場快綫除外)、輕鐵及港鐵巴士的服務將於晚上10時結束。

東鐵綫全綫暫停。

旺角站、屯門站、將軍澳站亦要暫時關閉， 列車亦不停相關車站。

個別車站的出入口亦會暫時關閉。

港鐵將繼續評估風險狀況，並會在有需要時縮短服務時間。

#now

出門之前 rt like reply

最新

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

‼️Sen Cotton 出聲

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

你地訓醒未，準備好今日癱瘓香港未

準備好啦

政府唔停課 用學生人命做賭注

姐係紅線綠線藍線有得玩

nice

今日真係個個都要岀力，塞鐵哨兵set rb入中大乜都好，癱瘓香港！

好想知黨鐵司機係點返工

Done

政府唔會停課，想用學生做籌碼

咁仲要啲人返工返學

屯門人有咩搞作 巴士全停 西鐵關閉 被困屯門

多謝黨鐵支持三罷

仲有調景嶺呀

要塞呀

輕鐵？屯門人再放假一天

東鐵全停就係唔俾人去中大，方便清場

塞調景嶺呢區都算玩完，唔搞tunnel都已經無乜巴士

所以我地要開花

唔洗搞 自己會塞

中大，城大，浸大

攻入狗屋

呢樣似 之前紅磡出軌點都要繼續用單邊月台
就算攻站 掉野落路軌 點都要繼續開車 幾個站都照推
全停真係好撚鬼

千其唔好去兆康塞鐵

塞鐵啊

屯門人嘅晨曦行動係咪已經成功咗
巴士同鐵都自動無咗

醒撚左

停咗課=某部份家長要揍仔女=冇得返工

有咩可以幫手?
721 831 101 1111

唔好再被罷工

主動罷工再幫人被罷工

就等於係自己被罷工

全停霖下點支援中大

Poly火車橋已有防暴？

屯門有中學今日停課

啱 罷工要由自己意志去罷先有意義
被罷工同freerider有乜分別
班學生冒住幾大風險幫你地罷工 你地0成本0風險被罷工真係過意得去?

睇死香港人行路都要返工嘅精神

輕鐵路軌唔係俾人用水泥埋左咩

九巴話停？屯門得一條黨鐵線話有限度服務59M 、其他60M 66M反而無受限制…奇L怪

係鋪喺石屎段啲路軌拆走咗

雖然有架火車自燃 但以依個政府仆街嘅程度，佢要你返工實拖走架車再叫你返，依家封哂係有啲鬼

兆康冇事

我反而想知過跨境學童點反。。。

好多中學自己停課，係教局長叫人食TG返學。
亦大把家長自行幫仔女請假。
係政府唔係面對。

屌 東九龍平行時空咁
公司話改開12點好撚心就咪撚開 on99 繼續訓算

沙田/馬鞍山手足千奇唔好塞埋第一城
好多人要返工架

I am ready!

教育局真係戇鳩㗎喎

運狗

東鐵線全停好大問題, 係D手足尋晚搞D乜,定係乜事都無而停?
乜事都無而停即會否用東鐵嚟做運兵車?

快CHECK, 東鐵咩事停.

琴晚上水 大學 九龍塘自燃 上水好似有一架車自燃

加急

Ready

條鐵路有無問題.

知道係得咁多 可能仲有其他事故啦

唔知佢

推

吐露港都封左 成個新界東既人都被罷工

大家準備好臭魚罐頭未啊 唔好係架車上面倒瀉

手足好波！

新界東點出去咩都停曬

唔比人去中大支援ja

好啊好啊全世界同我死撚返屋企唔撚好返工
手足繼續做野
林鄭我睇你幾撚時死！！！！！

有咩車入到沙田？

DI仔表示翻學？翻你老母！

行入去

班仆街唔想人去中大幫手咪全停囉

仲可以運埋兵，當晒大東北啲人死

攪到咁仲唔停工停課，一齊反佢老母

以前未有馬鞍山線之前
小弟中學生的時候, 一年都未必搭一次東鐵啦

求路線

係邊度出發先

廣大香港人終於如願被罷工

但依家連巴士都無

輕鐵仲好正常...
新界人繼續返工

同我塞死紅藍綠線
推逃生門拉緊急制扔野入路軌

千其唔好搞黨鐵過海線呀會返唔到港島工

接力啊屌你地

仲有兆康站要停先得

旺角

開花呀！

光復香港, 時代革命
香港人參與被罷工

政府好冷血

西鐵仲開到

經大埔道入沙田？

旺角站刪左

依家吐露港情況點

再唔係就睇下有冇小巴啦 巴士可能都冇

運兵入香港ar

我準備好喇 你呢?

支那水客和你罷

而家著校服就有罪，我有仔女都唔想佢無啦啦被綁架

準備好 寫上歷史新一頁

教育局班賤人根本冇放學生安全
今日咁成個政府都唔公佈停課

正視聽 東鐵停係某站燒車

兆康站都關左

從來所有部門都係幫黨做野
家長唔識自行停貨？

屯門真係困住曬仲點出黎

唔想返工囉
塞爆將軍澳線pls

bump

收皮啦，燒車拖去維修咪得，關成條線把撚

擺明唔想人入去支援

吐露港公路全封

輕輕仲去到紅水橋同元朗

輕鐵

岩岩出門口 邊度要人

黎明來到

轉頭去塞鐵，拎大量雜物塞閘機

仲有架962.........

天水圍西鐵停咗十幾分鐘無郁過

屯門人可以岀黎繼續開花

東鐵線手足點出去幫手😢

兆西有冇開？

西貢手足而家好似係平行時空咁 應該wts同tko 一塞埋就斷哂陸路交通 有車都出唔到去

我嗰區已經冇晒出區外交通

馬鐵？輕鐵？

塞屯公 仲有巴士經屯公出
仲有兆康站

之後建議再搞荃灣停
地鐵同西鐵

東鐵屈服了

效果勁過塞鐵了

仲出到紅水橋

屯門人要繼續搵錢養牛 點算

元朗塞緊？

會封左出九龍既路
另外大欖隧道

今日見到有少少曙光

Tko根本無事
調景嶺開出快過平時

西鐵唔郁好耐了

0717 兆康站宣佈列車服務停止 乘客可以上返大堂岀閘退錢

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

至少仲會多人支持

東涌線全綠呀！！
機場有臨時shuttle車d人返工！！

輕鐵未

差條馬鐵
就真係狗鐵全線

將軍澳線好順

西鐵係咪停左？
小弟住朗屏，港島區上班
利申：罷左兩日工，今天想被罷

係南昌 聽到有人話元朗收左皮，宜家架車話錦上路尾站

兆康停咗未

港島爭氣好嗎

馬鐵？

屯門區blocked手足好波

全部人同我去搞淨低都未收皮既黨鐵站
想被罷工唔該自己出分力

無東鐵 出到大圍都無用

睇黎想今日攻陷d大學

呢個真⋯自動塞
所以集中黨鐵，d人會改搭巴士

大圍變撚左荒島
冇火車冇巴士

推 準備好

觀塘線未停 努力中

係時候塞紅綠綫
繼續開花

From TG channel
東鐵紅磡-火炭有機會開得返
大家戒備

好感動

剩係去到大圍馬鐵站
但大圍火車站又唔開
都唔知開大圍馬鐵站做乜

油麻地站紅色線方向癱瘓
十至15分鐘一班
綠色線正常

繼續封吐露港同九龍塘呀 連撚住成個新界東

俾你去大水坑行去中大幫手

搭單問，依加大圍點出深水埗一帶

點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

幾時可以搞到成條西鐵都爛哂？

手捉做野啦喂

59m勁多人等 應該全世界迫撚曬去呢幾架巴士度 由得佢地慢慢等

新界東三罷成功

［最後召集］港島線朝朝都唔夠人幫手 出嚟啦港島人

好多人去馬鞍山，第一城同石門番工的

將軍澳線等左20分鐘無車

有60M咩？

沈旭輝教路國際同twitter戰線要點做